斬妖義士果單野我想呼籲割席

單野好似令大家嘥咗好多時間研究
不過我想講單野被證明即使係自導自演
喺國際輿論上對運動既幫助都未必會好大

如果斬妖義士係演員係鬼
咁佢既目的就係抹黑運動帶風向消磨我地精力

如果斬妖義士係真
我設身處地咁諗下
假如我某一日覺得自己堅持唔落去
希望用自己條命換取一隻或幾隻狗條命
製造狗既恐懼
咁我都唔希望自己既行為會俾人煲大
唔希望有人借我既行為抹黑場運動
我都希望示威者可以同我割席

即係話
無論義士係鬼定唔係鬼
我地要做既都係冷處理同割席
淨係發表聲明
話我地唔鼓勵人咁做
不過我地如果有人因為無法再忍受不義既政權壓迫而選擇過激既表達方式
我地表達同情同理解

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

負皮 拉 上一頁

核彈都唔割

不割蓆 不分化 已van

//希望用自己條命換取一隻或幾隻狗條命
製造狗既恐懼
咁我都唔希望自己既行為會俾人煲大//

吓
做得呢啲就係想煲大
越大越好

拉

依家咁多重要嘅事可以做 有班人仲沉迷喺何妖身上
浪費哂啲位

引起廣泛報導就已經達到製造狗恐懼既目的
但如果示威者攬上身就冇必要
我地要令狗覺得隨時會有人準備刺殺佢地
但佢地唔可以用呢樣野抹黑運動

係
單野好可能係對家政治操作
但我地可以總結一種應對方法黎避免我地以後嘥太多時間喺呢類事件上邊

不討論=/=割蓆

核爆都唔割？
一話高登仔 -》即割？
算啦 政府要DQ你個選舉 香港人可以選擇點？
連罷工都永遠搞唔成既城市

sorry
唔割

樓主食屎啦 核彈都唔割

破窗效應開始！

點解咁多人拉我負皮我但冇幾個反駁我
連仔都係睇標題就負皮上頁既?

割你老母

唔割

如果係真義士做左安全套信錯你班左膠連登仔

請關注周同學
講撚咗話唔再講呢個topic。。